有冇人未訓

好多心事

講黎聽下

好複雜

講啦屌

唔知人生為咗啲咩

甜故個林書生?

係

依家講到邊,出得太慢無睇好耐

咁你有冇想做嘅事？